[冇圖] [突發] 復仇者餐館比狗搞

頭先係SOHO想入復仇者餐館食lunch，點知門口有狗守住，唔比人入，隻狗話查緊刑事case

有冇人知發生乜事

推

黑警武肺死全家

個名好正

Push

比人爆格
肯定係藍絲做

佢地ig話係被爆格

大家要繼續支持黃店呀

lunch查，阻人做生意

係附近返工既打工仔唔該每日lunch 都去懲罰佢地，當幫補下好冇